如果項少龍係今日嘅黑警翻到秦國會點....

乜gear都冇，會唔會第一集就死左